昨晚又夢見你 你最近如何

一齊五年幾六年
你選擇一個識咗年幾嘅男人
因為新男友一句
Dum曬我送嘅所有禮物同相
Block埋我ig fb
話佢唔想我地再有任何聯絡

早排喺街撞見你 只係互相微微一笑
明明好多嘢想講 嗰刻個腦一片空白

五年幾感情 承諾一生 一齊計劃將來
結果變成過路人 一句野都講唔岀口

分開咗兩年都會不時諗起你
但你應該一早唔記得咗我
唉 好l sad

最on9係佢同新男友幾個月就散咗

春叫完就比心機返工

佢飛你？出軌？

咁佢有冇搵返你

正常情況應該會即刻求你復合

佢鍾意第二個

冇 都冇unblock返我

轉gay

咁可能真係已經唔鍾意你

我都想 同女人一齊好攰

想有個女人一齊

都正常嘅 起碼我唔係水抱

但係一齊五 六年，要分手真係會好唔捨得

我都夢見ex.

加油ching

到底真心相愛過 分手後有冇可能做返朋友

有人搵你

會員 相見恨晚 入一入黎

同你有d似，拍左3年，有計劃過將來，佢鐘意左第個，選擇左離開，但而家唔知散左未。

不過算，點都會有刺，一齊努力未來

好癲 點解你會知我係到

大家都放低左咪得

連登新功能
買咗vip可以睇到人last seen
知道人哋喺邊嗰post

點都會有條刺
就算佢say sorry唔想分手 或者復合都千奇唔好
一次不忠 之後就有第二次
臭雞改不了吃屎

呃你做咩

你恥笑緊我喎依加

課幾多先有vip
有冇vvip 可以唔俾人見last seen

屌 梳囉 咁啱最新post見到你

你問連仔 連仔係我sp先咁平

琴晚夢見自己拍拖

好撚悶
咁耐都冇同其他人講過
喺朋友面前一直笑笑口
唔想自己嘅事搞到朋友都sad埋

我幫佢含撚有冇9折

s咩p啫 你條j都fing唔起

85折

仆街 好mean 笑死

諗到咁出力含都係半扯狀態好心酸

屌 嬲啊

屌唔含啦，着返褲啦你，冇mood

你再咁大聲成嗰連登都知我扯唔起

和你也許不會再相擁
大概你的體重會抱我造夢

Sorry大佬肩

叫春po 變咗幾個gay佬含條不舉撚

好啦 原諒你

騎劫了

真絲 ok?

含返啦，唔好嬲

連登好多人都想爆我菊同埋追我撚含

不

不了 男人都話有得諗下